(防秋後算賬) 外國巴幫大家出post表揚警察

如果你係連登用isp, edu 電郵唔方便表揚黑警
外國巴我可以幫大家

投稿去fcdabf4f02d73d668494aa5b5c030a06@res.craigslist.org

用Email Relay Service，絕對匿名
詳見
建議用disposal email

好想瘋狂表揚黑警同佢地家人

推

警察叔叔啲女個個都中幅射咁，警察叔叔真係偉大

利申睇完啲相之後全力支持警察叔叔，希望警察叔叔full gear上陣擊退美艦

點解D囡咁撚都攬得落手

強帖留名

中共會唔會為左散仔黑警越半個地球來搞我

唔知點解有啲人好地地唔做香港人
去痴大陸做支那狗
支那狗沒一個是無辜的
全部都係男盗女娼

講緊你呀黑警

不如搬埋皇家香港警察啲歷史出來講
知唔知咩叫千年道行一朝喪

衰左就係衰左

啲女咁糟質自己比啲嫖賭飲吹樣樣齊既狗屌

咪以為自己果個唔會呀
成班狗收工放假你估去撚咗邊

外國巴打好波

ching sick ball

私隱專員公署接50投訴 涉網上不同意見人士欺凌等

嚇鬼

以前個失效左，更新投稿電郵地址

e01b01a43eb63784a917c5e3f26166ce@comm.craigslist.org

元朗有2名學生因派傳單比狗查，狗再屈佢地偷野

屌你老母黑警，呢啲手法完全係中共打壓異見

外國巴打應該開個telegram share 狂犬家人工作同住既地方，將網上力量轉移為現實，無人會記得你網上啲相架

行動方式，各人以獨狼式派傳單貼街招方式係狂太陽能犬屋企人附近行動，每日十至十五分鐘就夠，唔好俾犬隻發現

行動目標，犬隻太多，應該集中係狂犬，公佈佢地既罪行

外國巴打可以幫手寄信去狂犬同屋企人既大廈增加現實壓力

禍必及家人，增加現實壓力

大肚果位黑警老婆 祝你生仔冇屎忽

屌出來，食完飯兩個relay email都比人檢舉死晒
我唔打啦.jpg

而家除左網絡摘名
港共政府賤到醫院都摘名，要秋後搞罷工班醫護
On99

黑警冇講錯，佢地啲女真係豬閪黎

溝哂所有_ _ 嘅女友，令_帽子變哂綠帽子